我畫你估, 你估我畫 (1)

搵人無聊一齊玩啦喂

得英文

推

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

冇人理真係慘

1

2

3